立場姐姐做過乜？

除咗入立法會 比鄉黑打
點代表到我地

立場係黃媒
唔支持就係分化

無做過野

55555

咁素人大部份都係一張白紙
其實有乜問題？

你不如問下omdb又做過乜
點解d人而家投本土投搙素人唔投泛民

咁你係唔係寧願選個藍？

你應該諗佢將會做乜嘢，好多都係新人

何桂藍: 被打 + 中間超人 = 有票

陳浩天: 被打 + 港獨 = 無票

這就是香港

就係因為無做過野

係立場返工

香港選舉係一場負分戰

由100分開始扣

所以無做過嘢, 就係100分

國安法擺街站同人講國安法害處
拍片講國安法
算唔算做野？

0

係影手足高清大頭相發布仲大大聲寸返你轉頭既立場返工

有分別？

因為佢出名囉，如果hocc 選，分分鐘多票過鄺神

有網軍做緊下面個post第一點，大家花啲時間睇下

//因為今次落選嘅人 *必定* 係民主陣營嘅人（分別只係本土抑或泛民），所以五毛可以將落選嘅人逐個利用進行放負，以下係一啲可能出現嘅標題：

1. 有無搞錯，xxx 都輸！yyy 反而得！xxx 做咗好多嘢！要 35 個 yyy 有咩用？（大家要習慣，呢種標題可能最常見）//

【分化預報】五毛下一步：初選後瘋狂放負

大家投票比素人 都係投資緊香港既未來

我賭馬輸咗比馬會都算有做善事

中間超人同藍

我都唔知有乜分別

分化 扑

唔投立場姐姐就一定要投藍？乜邏輯？

哦

你覺得佢唔值得有你嗰票咪射落海囉,咁都要開post問？！

畫面唔靚

樓主其實知唔知咩叫素人

立場蛆蛆係女人有波有西
連登仔狗衝

不如問deadbody做過乜

出名被打

問下都唔得
盲跟就對香港好？

因為佢出名 , 其他都唔知乜水

人地贏左初選就代表係眾望所歸
邊個無視初選邊個係鬼

問下佢有乜好都唔得？你揀產品服務都會睇佢過往歷史啦
問吓都起晒鋼

屌票正式始
人地係女
你係咪呀? 靚女選一向易選架啦

香港選舉係一場負分戰

由100分開始扣

素人無做過嘢, 就係100分

講明唔抗爭都可以票王, 勁！

推 理念係唔會死 後繼一定會有人 光復香港 時代革命

推 抗爭Mind Map #移民走資 #快閃文宣 #特區免簽地位 #黃色經濟圈 #馬格尼茨基人權問責法案 BNO「5+1」

一隻

你問一個素人做過乜
根本係邏輯上有問題

即係請個新人又要工作經驗點請到人

破局

你班廢物要撞冰山, 難道唔比你撞

打咗成年, 都一樣民智未開

咩叫素人?

理得佢做過啲乜 選完個結果係咁就跟結果投

少做少錯

其實同omdb都差唔多

尊重初選結果 就係咁簡單 即使垃圾黃碧雲贏左 我一樣會跟住投 反口既做乜參預初選選舉

佢講到明唔會議會抗爭 死左條心啦

呂智恆：
冇票

其實素人現象全世界都有
當人民對現有失望時
選後生素人就係想表達要換乜人都好過現有班友既訊息

李嘉達都唔知點解有第三啦

有藍揀。。？

Omdb最起碼都識比法律意見
立場姐姐係初選論壇講咩呀大佬？
利申：唔是打手

睇AV我先會鐘意素人

係無呀

最主要係冇名氣 冇人知佢做過乜

同立場姐姐差唔多啦

55

呂智恆大把實事無人投

立場都有鬼，「澳門人在英國」成日唱衰BNO，早幾日又整枝有武肺病毒的美國旗

咁你想佢做乜？

【馬後炮討論】 立場姐姐未必係界本土票 而係界飯民

尊重選舉結果

立場姐姐係初選論壇, 我完全唔知佢講乜

佢講500字, 可以完全無實質內容

610記得佢有出嚟幫手

咪就係反映緊人民寧願搵個白紙都信唔過班老屎忽
素人現象唔係得香港有

依句真
打撚咗成年個投票結果都仲係咁

你收皮啦

佢有話代表連登仔咩？

今日景況同四年前碌撚班支持者屌游蕙禎一撚樣

唔同意初選結果
拉

見到佢第一真係笑撚咗

借位攝，不如換個角度諗，我都唔係投立場姐姐，但多佢未必係壞事

【馬後炮討論】 立場姐姐未必係界本土票 而係界飯民

屌完就算啦 只能尊重結果 不過新東要拎7席佢d票都嘔番出黎分配好

與其喺度怨民智未開 不如諗下點解佢吸引到咁多人選佢好過啦

就無想知點解

點會一樣？
你先知黎？

點解選民要選白紙
個背後訊息仲唔明顯？
換人呀⋯⋯換冇cv既白紙買希望

同立場姐姐差唔多
咁點解你會支持一個女OMDB

立場姐姐個破局實際行動係咩
支持佢嘅人可唔可以幫手答答？

睇左成場初選論壇
我只係聽到好多次「破局」
真心想請教點「破」法?

拉

算啦, 不如唔好打

由得班豬撞冰山

早 D 上 LIFEBOAT 算

由得班豬日日對住個「素人」打J

次次都差少少...好sad

依家素人變左係競選優勢
愈素愈多票 只要有理念

之前新界東選舉論壇
唔係邊條友話到時選我入去對抗保安

有啲質素嘅素人都係女優黎

女 + 被打

除此以外, 你仲諗到乜原因?

明明正確思路應該係，
立場姐姐再拎多啲票就好，
因為佢吸嘅一定係泛民票，即係拉低omdb、5-0、咖哩飯嘅票，
咁就可以等本土食埋尾席，
如是者再再慢慢取代老泛民。

俾人打 立場光環 同marketing 勁 好多人share佢page整嘅圖

咪睇佢表演囉
btw 公民黨又有乜實際行動噏得出？

有波, OMDB無

好多素人都有做過野
同區三本土工作經驗好過佢
你係都要支持佢就唔好話支野本土素人

佢初選論壇講咗500字

我一隻字都聽唔明佢實質係乜...

分化，拉

因為GPHONE幫手拉票囉屌
on9

政棍

下 你講就係女版omdb?
佢做過乜證明佢係女版omdb?

又話唔係打手
一黎就落label咁仲要咩討論空間？

咁你依家係咪想推翻初選結果？

Constructive 少少可以嗎？

呂智恆做咁多野都輸

投佢果啲係唔係傻撚左？

香港人特別係偏溫和的會投名氣多

出賣手足

群魔亂舞

唔係做過d乜 而係選咗之後可以做d乜！

立場姐姐夠bulky
議會抗爭重點嚟

連登仔係咁 屌人睇01都話分化
習慣慣下啦

打又唔打得，花瓶咁款
要辯才我寧願要omdb算

選舉就係咁
我都支持呀恒
但無謂搵佢地黎比高低黎定輸贏
咁玩使乜投票？
搵hr公司interview鬥cv咪得

上面有人講左重點
點解d人揀立場姐姐
我覺得親和力(形象)都係一大因素

咁又幾岩我喎
既然個議會係廢嘅，不如選個好打既入去幫手出下氣，好過重覆十幾年俾人趕出左門口之後話最黑暗嘅一日

清mean撚到

上連登問？

味係

投佢入去同鄭松太有咩分別？

又係坐係到 屌 班友係唔係弱智

有朋友提醒我

陳浩天鬼到仆街

尊重結果，真投票就係民意！

佢講咗唔抗爭喎

推 推 推

幾時講
唔抗爭姐係點
入去配合政府

應該問你需要做過乜？

立場姐姐咪就係omdb 2.0

用樓主logic，佢未入到去都俾人打，入到去會唔會就咁與世長辭

講真呂智恆根本就冇做政治人物嘅charisma

差過omdb

冇睇結果
陳浩天初選輸左？

講明唔沖都有人投

有分別, 鄭松泰係講自己係抗爭, 但入到去唔係

何桂藍係講到明自己唔抗爭, 所以入到去唔抗爭係兌現競爭承諾

做得多野都要人知先得架...
宣傳做得唔好怪得邊個

好撚中point

收課金就化身黃媒

投咗票就尊重結果啦

冇 但呢個光環就係最吸引到人嘅地方

調返轉諗下 點解我哋自己都有部分人好沉醉街頭抗爭嘅畫面就會明

我自己投咗呂 佢做實事但的確缺少令大眾印象深刻嘅畫面 想贏就要加強宣傳先得 但同原來吸引人嘅低調實幹風格好矛盾 所以真係冇兩全其美

屌

入去破地獄，呀唔係，係破局

咁至少佢誠實, 無呃人

你都on9 咁問同請fg要工作經驗有咩分別
冇機會邊有經驗

佢當選後再答你

咁其他人又做過乜?
點解淨係問立場姐姐?
投票除左睇做過乜
仲有樣野係覺得佢可以為你做到乜
信同唔信係立場, 覺得冇做過野咪唔覺
成個立法會既人 你都可以逐個問佢地呢個問題
PR唔好再開呢D垃圾POST

黑色幽默大師

我廢 我見識少 （我唔係佢果區選民）

今次佢初選輸 我先第一次聽佢個名

要多啲promotion

入去做熱狗2.0

唔會議會抗議，只會禁制

屌 講明嚟抗爭呀！

唉⋯⋯我真係屌⋯⋯⋯

你地投架ma, 我就唔會投佢

真係好撚悶,有冇第二招到底

咁你請FG, 你問FG有乜CAREER PATH, 有乜願景
佢都會求其答吓你

何桂藍係無, 無競選承諾
講明唔抗爭, 唔衝, 做「破局」

FG見工, 講明唔做嘢, 返工係「破局」
你請唔請?

呢個亦係民主制度嘅缺憾 喺冇深入了解每個候選人嘅政績下 往往只會支持自己有印象嘅人 所以宣傳係好重要嘅一環

因為係女人

連登瘋狂屌立場姐姐
但其實人地票源根本唔係黎自連登

選個好打 你唔選堆拳手入去

有人嚟見工
你問佢, 你既工作願景係乜? 為公司貢獻乜?
佢答你: 出完糧先答你

因為佢最廢

而家咪就係典型後生仔搵工嘅dilemma

冇經驗就唔請你，有經驗就話寧願搵個新人試。

而家你屌立場姐姐，咁點解又唔話陳志全做咗8年立法會議員香港都仲係咁嘅處境？

初選結果要尊重，無謂做葡萄撚，唔抵得人哋做初選票后啦。

無課金 當黃媒不了

咁不如選港姐啦，搵PR搞咪得囉

OMDB幫手好多手足架義務律師

睇立場 睇到上腦 傻撚曬成班

弱智嫁真係

前世未見過女咩 又唔係靚女

泛民票源都唔係連登
兒登唔可以屌泛民?
有乜邏輯關係?
泛粉就是智障

香港水深火熱仲選埋d 怕DQ禁制機器

咁點解要初選?

MMA比武定名單啦

佢都係經選舉選出黎
你上黎嘈黎做乜

但何桂藍都唔係本土

破處仲好啦

屌⋯⋯我唔會抗爭

即係點？好似泛民咁？

咁我唔投個律師？

你有咩專業智識？

關你撚事咩
望番你個ex 啦

咁你而家開post都係想吸票

你應該問新界投票呀係乜人黎
講到佢自動當選咁 冇人投咪唔會出線囉
講到明唔抗爭重要投 咁咪民意囉 有得怪邊個？

你唔好講有無經驗先

佢有無立場, 有無競選承諾先?

無呀嘛

仲要係粉嶺比人打

今次初選係要連登仔開眼界

同埋認清自己咩情況

今次初選起碼比兩個月時間你地諗下點推廣最接近自己政治立場嘅候選人

投出嚟唔啱心水就抹黑

其實係抹黑緊自己撐果個政治立場（熱狗有理念有理有據都乞人憎就係咁解）

對唔住
我想禁正皮，手指粗禁咗負評

其實說穿了就係鄒家成𠝹走呂智恆嘅票。

如果佢哋肯互相合作，呂智恆神早就高票過咖喱飯。

因為無有拳手玩初選囉
有嘅你怕我唔投呀？

手足傷既傷, 拉既拉
仲要選中間超人
全部都ON

有得唔尊重咩？

係要講定 睇下佢如果入到去係唔係咩都唔做

到時佢做到野既 你味屌返我 我一萬次道歉又點話

問題係佢有講 佢會做啲咩 咩？

經選舉選出黎唔可以批評的嗎?

白痴選白痴, 唔可以批評白痴?

咪就屌呢班因為形象就投嘅人囉
抵鳩香港民主過去30年咁嘅閪樣
咪撚賴哂落泛民到，有點樣嘅選民就有點樣嘅代議士

岩呀 所以超區我投左比坦克車

係因為佢既身體 就係咁簡單

起碼有作用

酒吧拳手

你既一萬次道歉 = 價值零

但就浪費唔一個席位比會抗爭既人囉

By the way

有冇人可以講解下陳浩天其實想點

成日口叫港獨 除咗比口實對家搞你之外 仲有咩作用

陳雲熱普城都識用永續基本法包裝

重點係人地都有keep住發展政見輪述

聽完朋友講完 真係覺得陳浩天真係好鬼

有冇人可以幫佢辯護下

清係冷氣軍師？
呂成日都有落區同埋出席集會/悼念活動。
咁以後唔使有政績，做好個人宣傳入去立會投下白票都得啦

所以香港是無得救

都係上LIFEBOAT算

推！！！！

推！

抹係係講啲事實票符

故意仲傷

依家我地係陳述事實

佢係唔係有講過唔抗爭呀？

有冇承諾過啲咩呀？

一屌中立場就即刻拎埋公民袋出黎講
而家係咪冇其他本土畀你，得呢兩件畀你二擇其一先？

真

事實係香港大把淺黃唔受你果套
d淺黃都係想爭取35+, 唔駛講到投左佢好似投俾保皇黨咁掛
初選前狂屌都算啦
而家初選完大家要配票俾佢架，你仲係咁屌想點

立場姐姐無政績，燒721光環，口淨係識講破局，實質內容空洞，講到明自己唔抗爭,因為有眾志同名人加持，再識d公關就做左初選票後
味就係你呢D光環撚搞到成個立法會都係泛民

我唔覺得立場姐姐係囉緊本土飛喎

無做過野都照選，啲人係咪9投

香港過去30年一直如是

白紙冇問題，問題係佢根本講唔到當選後會點做，淨係識講破局

又一次證明香港做女人好過男人

無論做幾多野，幾有理念目標

都係輸比花瓶

接收任何資訊都要帶腦

推

佢一樣講唔出

立場姐姐根本拎緊泛民票源

明明係搶緊傳統泛民d 票
連登仔覺得d 票唔可以一野去曬本土，就係香港無得救

都係爭35+個類架啦⋯⋯
破局咪即係破35席

破局 問下佢破左處味仲好啦

屌 我射比deadbody都唔會投比佢

入到去又唔識法律又唔會去打

做第二個鄭松太 屌⋯⋯

你理得人姐
人地鐘意睇樣投票，關唔關你事呀？

初選黎做咩
不如出35個靚女？贏硬

所以由頭到尾上面班友唔知屌緊乜春
素人踢走泛民已經係好事黎

咪就係返正入去禁制

哂氣啦 立法會係玩政冶ge地方
唔係理念當飯食 大聲就有力就有用
梁游已經係一個好例子
我支持本土 但對素人無好感

立場姐姐打左份好工,因此而提升左知名度
未來仲可以入埋立法繼續打工

連登仔而家瀨數
不分化，連登仔死開

人生大勝家

坐定定係到 好似松太咁

禁幾年制 袋曬啲錢

之後拎住本BNO拍拍屎忽就走

臨走大叫一聲

破局

真心哭撚左

你估搞政治唔使搵PR？

要玩政治不如入民建聯，一係入共產黨

關蟲泰咩事

agger

佢多次被標籤為本土派

由高登至連登

班豬閪都係鍾意「黃袍加身」某某人做「本土」滿足自己既FF架啦

幾時推昇哥同高登班KOL去選?

當初連登仔唔係話 只有藍黃

冇中立咩？ 人地大大聲話自己中立呀 投佢果班傻撚左？

所以我咪話咩理念，做幾多實事全部，最後搵PR就得，怕DQ唔抗議 so what

如其日屌夜屌立場姐姐
不如努力d做好文宣
等多d人認識真本土素人啦

熱門個個post都怨婦post
仲煩過猁撚

有口才有影響力
尊重初選結果

有九萬人工 入去9up就得

俾啲尊重

source！
我要周圍send俾人睇

on9 post 啱你啲

721 幸存者，同8964幸存者一樣，
係一個鐵證，又係對家死穴。
立場姐姐唔使造過乜，只要佢仍然生存已經有價值

咩影響力？

已經贏咗冇計
睇下佢點破局法

Omdb做過乜？

虛到爆個啲，我地⋯「破局」⋯⋯「記者證」⋯⋯「破局」⋯⋯「記者證」

支持立場姐姐破局！

浪費一個議席, 點解唔屌?

你又做過咩？
唔見你出來選，實投你架

禁下制呀，怕DQ打份工呀 咁囉

動到員都唔算?

咁呂智恆同VL唔做得多過佢？

咪係，點解選個中立，唔選個手足入去

邊次係佢動員？

因為佢係本土

群眾智慧好緊要

今次已經係冇左班藍絲投票

新東都可以投到個松太2.0出黎

證明新東既人係普遍弱智

唉⋯⋯⋯

咁樣比拎埋其他人黎比啦，咖哩同omdb做過乜？

本土中立

真心煩
同埋佢過左初選，連登仔唔係想反口唔配票俾佢掛？

。。。佢新東第一

我睇下佢有幾勁口才

人必自侮而後人侮之

根本就係2016年選陳云根班豬閪投咗落去

係自稱本土
但抗爭，我唔會架喎

佢動過邊次員?

都係果句 你出黎選投你其誰

前年去美領要求終止香港特殊待遇，而家終止緊。

我去英國本土, 再中立地望住香港

有班睇女既都投左落去

淨係靠佢？？同埋你肯定大家係支持佢所以出黎投票？ 定係用初選作為抗爭嘅一種所以出黎投票？

以前行動嗰啲佢一次都冇份叫人喎

笑左 動員 冇一次行動係佢動員

「抗爭? 我唔會架喎」

屌你, 真係睇字都有立體聲

連登仔

都好過立場jj

財富密碼：越黃越賺錢

冇波冇西
梗係投中立場姐姐

禁制前大叫一聲：破局！

大約係咁...

點解要拎omdb compare

呢個post做見證

睇下佢入到去會點

做左松太2.0 我到時係個post搵返支持佢既人

續個屌！

而且又無之鋒加持

動員影手足高清大頭相

動員屌返手足轉員, 大叫傳媒中立！破局！

兩舊都係垃圾

全部原因都有
唔會得一個原因
民意係咁投 不如你去了解下投佢果啲人點解投佢

一萬變十萬

「點解OO咁多票？點解OO咁多人投？」

不如檢討下自己點解輸選戰
呢個眾人皆醉我獨醒既心理
下屆就算立場姐姐唔係度
唔會推到你心儀既人當選囉
因為會有第二個人打選戰打得好過你

未見過佢上court, 可能我上得少

睇下邊個垃圾啲

期待 mark定名就差唔多

無政綱, 無承諾, 無願景, 唔抗爭

之鋒加持D乜?

加持對波？

因為佢俾人打 係咁多
我做票站義工嘅
有幾個中年女士投佢話因為佢係女仔

lm

無政綱, 無承諾, 無願景, 唔抗爭

之鋒加持D乜?

係又加持, 唔係又加持, 加持對波？

唔怪得黃之峰OPEN U都未讀得掂

佢成個人走出黎咁空泛都照贏 其實都真係破左局

佢從來冇解釋到咁點解從政比佢做記者
更加發揮到佢專長
就係因為根本解釋唔到 但一味講放低記者證
做最大能力
講黎講去都只覺得實際原因係人工高好多

都真係幾想知咩人會投立場jj，同埋係咩原因投，我身邊無人投佢

屌, 都忽忽地

如果佢做到野 我開post罰抄道歉！

有時gphone都係亂黎
睇之前敖狗單野就知

破左局

智力向下突破

老實講 大部份人都係投自己識個批人
宣傳真係好重要
立場姐姐就係人板

全港都知佢比邊個打
佢自己都唔私人檢控
其實佢想點

咁一樣還一樣 學歷唔關事嘅

上連登問做乜
連登主流係有本土投本土
返fb啲gp問啦

唔講以為佛器開光有大師加持

唔想投個冇用的人入去，就係咁簡單，好地地有記者做近，走去選立法會

咩原因嚟呢啲就真係民智未開啦

我無得投
希望下次有
兩萬幾人投佢應該搵到支持者問下嘅

PR 又開工，BTW 不推文

新東大把呢啲
我一日見好多

敖狗自己人, 同埋敖狗寫英文稿, 之峰無咗佢唔得
死攬盲撐都要做

何桂藍就真係除咗對波之外, 我完全唔知之鋒有乜可以加持？

哈

冇錢咪唔檢控囉
而家做立法會議員大把錢啦

想10萬一個月囉

又送多個絕食撚入去 搵陳伯同李桌人唔好?

學歷某程度上反映智力水平, 雖然不是100%關聯

咁你覺得何桂藍有咩資格做立法會議員

因為驚DQ, 所以做中立本土

如果我係立場姐姐會安安份份放返個位出來，去返做一係黃記者

被黃之峰開光

新東同時係獨派票倉

非常兩極

不如選主播上去，平時陪下手足傾計

返議會禁下制仲好

淨係絕食咋咩？
你對眼選擇性睇野？

咁我都有omdb啦 洗唔洗送何桂藍入去呀？
ok fine 你話何桂藍俾人打
呂智恆都有俾人打過呀

咁點呀 有乜好講？

10萬一個月, 比我就死都唔放

我係佢我就收皮

女+掛名前立場+721 被打好慘+ gphone + 破局光環
做記者最多幾皮，做議員十皮
比你你都識揀啦下話

10萬一個月單禁制

好多人唔明議會抗爭同街頭抗爭係兩回事
尤其依個時刻 區議員都未做過你入到去係死緊

十萬 X 12 X 4

破局：唔抗議，唔會比人DQ, 又拎到政治光環做中立本土

又block一件

你係咪之前話係手足R爛腳果個

係呀，又無立場幫，又唔似泛民班友本身就有名氣，投票既人都唔會主動了解，咁輸真係怪對大家太有信心

一到深夜 5毛即開工

破局？點破？睇過，有人氣就可以選，我唔選ali?佢都好黃，現在又冇工開

群眾智慧呀嘛

大家要相信群眾！

咁你講下立場姐姐憑咩？

有塊系就得

講事實就要block?

咁你block埋我

當我係5毛啦

你講下啦 你有咩高見

利申 我新東人 選之前到而家都超級反佢
你同人理性討論好過屈毛
你有咩pt攞出黎講

好似無人知立場post手足個樣然後仲理直氣壯話自己係黃呢件事

唔好同啲p牌仔嘈

民主就要接受選舉結果

想自己支持嗰個贏就去幫佢手助選，而家踩9人咁撚低莊

依啲post 有個好處係可以一次過block 晒啲五毛

香港群眾佔最大部分唔係藍黃係港豬
港豬見女又五官端正又新人又立場buff又話破局喎
仲唔狗衝

立場PR深夜維穩

尊重啦我女拳主義者有波就投

其實有乜好屌
初選佢係贏左
佢做過咩... 我諗過去半年佢一直係現場已經係做緊嘢

係呢到屌嘴既人 有幾多有去前線比佢多？
我唔知 亦唔想知
但我相信有好多投佢票既人
應該都係冇佢上前線上得咁密先會投比

可能你地覺得有其他人做左更多野
更有資格贏
但既然人地已經贏左初選
成王敗寇
更何況有一樣野叫政治魅力
每個人都有自己岡位
問佢做過乜
不如問佢會點用呢份政治魅力同將會做乜

香港人 其實可摸耳nice少少
人地出左黎先得半年
咪比佢試左先
下下都論資排輩
同4年前啲阻住本土派既泛民老屎忽有咩分別

其實呢段說話
唔係撐立場姐
而係撐贏左初選既每一個素人、新人

憑佢初選2萬6千票

繼續支持恆仔

選前屌極都有人投，咪代表佢票源唔係連登囉
失望還失還，結果絕對尊重，至少本土派成功成為主流
唔鍾意佢就更加要監察佢一舉一動

好

好撚恐怖一嚟唔討論直接屈你五毛

要素人draft個35+議案出黎 你搵到邊個

立場話自己中立㗎 黃你老母咩

我都係新東人

佢選果陣已經估到佢會好高票

但估唔到呂智恆會輸

搞到咁大對比

如果有少少智商唔好淨係睇女既

呂智恆都唔會輸比班垃圾啦

好難令人唔信同一時間有兩個po問何桂藍同鄒家成有乜貢獻仲要語氣一樣唔係pr做緊嘢

可能佢就係投左何桂藍

咁林卓廷都得啦
只要721出現過就無敵星星？
5：0都可以了

咁其他泛民又做過咩
每年打飛機咁嗌下平反64 爭取民主
然後就沒有了

你呢啲智將個腦就得pr 同5毛
唔識睇人講既野言之有物
反而屈毛個d 就得5毛blocked
廢到

接受唔到原來佢係唔抗爭

之後原來投左比佢

覺得自己對唔住班手足

之後屈人係5毛 等自己良心好過啲

去到依個時候仲要信泛民？黃碧雲夠資深未，票都可以投錯，割席又快過人，點都係死緊，仲一成不變？

連登仔唔岩聽就話人5毛，捉鬼，分化撚

人地講到明中立，怕DQ唔抗爭，冇政績，冇經歷，一黎就選立法會，有西就狗衝

輸反港獨 <完>

而家可能係得啲素人先入到立法會
你以為黃之鋒岑浩輝呢啲唔會俾人DQ咩

大波就是票

5毛係呀 講事實出黎唔岩聽就5毛

成班投撚錯 對唔住手足仲好意思講

佢做咩 有參與運動既 大家都知
起個標題 然後無內容 我點解要同你討論 哂我時間 你都ON99
初選後唔滿意結果 然後互屌分化 係人都知咩事

垃圾都有分級別

關你撚事咩 又唔係要連登d票

幾時選隻乳牛入去佢都好大波

有立場傳媒影響力

寧投中立撚，都唔比真手足

話人5毛唔該起底睇下先

以個比喻好正

個個話邊個慘慘慘被政治迫害

最後身體係誠實的😛

歐陽巧瑩, 夠晒大波

我依家都只係幻想 佢係唔想比人DQ所以先咁講

入到去可能會抗爭

但係如果係松太2.0 我實拎返呢個post

續個屌你班盲撐 又話人5毛既撚樣

陳浩天點冇票?

全中啊！

不推文回AH屌

收皮啦你扮曬嘢

咁你個p牌仔又死入黎？
第一句就屈毛 起左我底未呀？
佢參與過運動。。
佢做過咩呀 除左俾人打
夠唔夠呂智恆做得多？
反對議會抗爭又係咩事
sor 9呀柒頭 我初選前已經屌緊佢

ching。。

佢都唔撚係立場啦

哈
我係好撚唔服呀
但我都會含淚投架啦
有咩辦法
鬼叫你班人咁撚on9

代唔代表唔係話佢做左乜，係人選擇佢代表自己

冇飯開咩你要扮極端引戰

唔係佢做過啲咩，係佢將會做啲咩？
過去重要，但我哋要嘅係未來

影手足大頭再高清放上fb 但連登仔話唔可以怪佢地

佢既票源擺明係連登仔最憎既泛民既票源
搶哂泛民票都屌到咁勁做乜
佢仲要最尾幫埋鄒家成拉票

呢個真係CLS

系。。
捐晒啲錢畀牙戴

佢識「破局」！！！！

兩登例牌：逢紅必反

唔係分化 佢個樣好似689

佢差一個全世界鏡頭對住既機會
同埋佢論壇表現麻麻地
個包裝俾人感覺靠唔住，差少少自信
同時立場姐姐都唔好得去邊，只係形象太好

多啲人幫佢做下pr會好好多

有社運cv大晒啦，做過記者就講到代表抗爭記者添泛連仔覺得好j

人地幾時話黃媒，人地好中立好有專業報道事實

選個人入去日日時事分析
講基本法同人大釋法

唉，忘記晒當初我地係要搵班後生仔女入去立法會到有氣有力去沖去角力，選個又係理性用口嘅人入去，咁我點解唔選個識法律嘅律師入去，一樣係用把口。

勿忘初衷各位手足

咪屈啦中立場中立㗎！

你邊忽見到我唔尊重，淨係想知佢有乜特別，賣點係邊
做人要用下腦，唔係人地叫你投乜就投乜

有點樣嘅選民就有點樣嘅代議士

香港人係咁架喇
take it or leave it.

問下點解熱捧就叫唔尊重？
我有話做乜條垃圾排第一呢d負面字眼？
郁啲就起晒鋼做乜嘢啫

咪靚女同知名度囉
香港選民唔通真係睇論壇咩

我無屌過，係想知點解要熱捧一個無乜成績睇到既人
我係hr都想搵d多經歷，多投入社區服務嘅人（唔單止指議會上）

我就係想問
大家投完都唔知既話，算唔算係人哋叫你投乜就盲目跟隨

一個講到明唔會議會抗爭既人都最高票
佢本身皮膚已經黑，仲要張張相都口黑面黑
成個feel勁怨婦勁污糟

咁你個標題都起得幾衰下
挑機意味十足
正常真心好奇就會係問:立埸姐姐羸既點係咩?
而且我都無起曬鋼真係唔知你做乜野

因為正

仲未講比國安的上大陸坐老虎椅又抽血拎DNA
都仲敢出黎做實事

咁點解我唔揀呂？
佢冇議席之前都有做過野
立場姐姐係咪要攞到議席先識做嘢？

以上嘅嘢我都做過
咁我夠唔夠資格選？

中你老母個立呀，只有黃藍

第一條片好似係講內會發生咩事，果陣大部份人都唔知入面搞緊乜，泛民宣傳又唔足